Nissan日產電車 Ariya 型到震

有無人留意呢㗎電車Ariya?無論内外都會用concept car沿用Design嚟量產，真係型到震，本身好唔中意日產啲車好娘，今似Ariya終於一洗以往啲柒味．

咪同crv差唔多

隻色幾靚

幾錢啊？

唔係好覺有價錢，個人覺得佢幾零死角，佢應該會大賣．

好大陸feel

好柒喎

有啲恆遲feel

恆馳5樣衰好多喎

恆馳左抄右抄，抄吓Porsche ,又抄吓Cadillac 同 Ford Mustang

好柒

係幾型 但續航好似唔多夠用

續航幾多先稱得上夠？

其實中環來回上水一次都係 80 公里
習慣左晚晚差電，根本唔需要咁高續航
唔夠用係心理作用

又係suv

恆馳？

香港有幾多人個泊位有得差電先 ?
住村屋就話啫...

假設無車位叉電
來回80公里 我最少要420
FF 星期一至五用完車 星期六揸去商場停車場叉

來回80公里 我最少要420
FF 星期一至五用完車 星期六揸去商場停車場叉

好危險
一來唔足數
二來其中一日想去其他地方就 hihi
三以香港既交通一星期總有2,3日塞車
現實: 應該星期四朝早架車就會唔夠電跪低

呢D色係香港拎去俾人收車應該屬扣錢色

其實電車塞車係爽過油車
根據我睇好多Tesla 用家心得

第二點無計 唯有空一個鐘出黎「入」電

除非塞車熄車, 如果唔係點都用多左電
電車最正係停車等人可以keep住有冷氣

架係型，如果唔貴過leaf太多就ok

如果嚟到香港成四十萬搵鬼買

[member]個頭抄benz eqc?/member]